---
title: "Дайджест №25 (12—18 июля 2010)"
date: "2010-07-19"
---

На прошлой неделе заметное количество времени ушло на работу со студентами, работающими по программе GSoC, и оценку результатов их работы в первой половине программы. Подробнее об этом чуть позже.

Митчем Наттерером продолжена работа по автоматизации создания читаемой документации для разработчиков. Исправлено несколько ошибок, в том числе, несколько утечек памяти.

Филипп Садледер добавил в babl эскпериментальную поддержку [интроспекции GObject](http://live.gnome.org/GObjectIntrospection). В GEGL изменений не было.
